事實係，勇武已經全部俾人拉哂

經過半年，真係拉左好多勇武，尤其係理大同中大一役
所以尋日129大三罷先無左咁多前線手足
仍然係和理非既你，真係覺得和平遊行有用？
128有八十萬人岀黎行有用？
政府回應左你啲咩？
八十萬人？who fucking care!

我已經做好心理準備做一隻港豬啦，繼續每日準時番工

準時番工，做一隻港豬

成班港豬，把口識講129大三罷
事實上就番緊工

認同。搵真銀最實際

屌你老母 香港已經無得救

每朝起身上連登
最近真係變番6月前既連登

唔拉都走哂啦

手足已正式變成避孕套

收皮啦 夜媽媽吹失敗風

無腦既港豬

點解過左半年，仲係覺得和平遊行係有用？

受傷回緊氣啫。
身邊都有啲朋友受左傷回緊氣。

Pull

如果和平遊行有用既
二百萬果次已經成功左

你係咁，唔代表個個都係咁

拉

11個手足都比人拎黎笑左兩日
實際0幫手 唔係condom係咩撚野

宜家政府每日都打飛機
128既八十萬人好似無乜新聞報導

🥺香港人幾時可以全民覺醒

成班傻閪
淨係諗住人權法打飛機
要人救但唔識自救

自救都唔做
你叫人地點幫你？

人地法國同加泰完美示範左俾你班港豬講
咩先叫做示威，咩先叫做有用
最後人地幾日就搞到政府跪低

港豬呢？搞左半年都仲係咁撚樣
垃圾

你日日刨連登見到佢地俾人屌俾人笑唔代表晒其他人 啱啱俾人拉未搞清楚梗係會有兩邊聲音 同埋因為佢地呢單嘢班狗又可以學樓主吹風 唔好咁失敗主義啦

勇武已經全數覆沒
接受現實啦

大遊行其實就係俾差佬嘅成績單

俾佢哋睇仲有幾多勇武

我地唔係一無所有
今次得80萬人
多少係因為民主派大勝，部分淺黃感覺出左氣
另外美國都過左條bill

稍為回氣，總可以再上場

勇武已經全軍覆沒
你班傻閪繼續係Facebook,ig屌黑警
Sorry,你把口屌完，聽日真係打柒你

呢排堅係需要啲和理非活動。
如果唔係受傷人士真係唔係咁快回到氣。
諗下前線個班擋子彈食幾粒橡膠彈布袋彈真係要透返一個月左右。
等到聖誕前幾日再開波就差唔多，打到過年。

睇到過咗咁耐仲係嘉年華咁款真係燥
死咗傷咗拉咗嘅手足犧牲得好撚唔抵

全世界最垃圾人種你估浪得虛名架

人地幾日集體罷工同示威，就令政府跪低
係得港豬先會咁天真
仲諗住用八十萬打飛機？
打你老母咩

屌按照你講法我夠可以話勇武有用既

五大訴求一早全部實現左啦

已經連續幾日一上連登，就全部膠post上熱門

五毛同黑警已經全面滲透連登

偵探遊戲 大茶飯 龍都未屠到條 難聽說話應有盡有
星火未必會幫到佢地打官司 到時就真係要用法援
14碌 唔係講玩 但我就係睇唔到有1個post討論過點幫民11個人 唔係我吹失敗主義 係擺係眼前既事實

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

連仔我屌你老母，半年黎一直有人叫你強迫重新登入
屌你老母一次都唔做，俾人拉左幾千個會員
已經滲透哂

收皮啦勇武派周街同人講話自己係勇武派咩

連登已經玩撚完

踩港撚全面進場

連登仔鬼知咩 打飛機就叻
佢哋會話你先係五毛

連登愈黎愈多呢d負面撚post,拉

收皮啦屌你老母

咪就係對家想你咁樣諗囉 你估連登咁撚多ddos政府冇計搞個熱門？連仔俾人問左咁耐點解冇得bam五毛都冇應就知呢度信唔過

*呢

打飛機同唱淡放負都是不對的

宜家淨番既係班智障波台狗，你抗爭時人地傾緊睇邊場波

無人會再救到你地

唔會罷到工的
無乜可能 香港人本性

散播失敗主義
負評、不推文、Block三連。

推動到人權法算唔算有用？

然後樓主出嚟幫手製造無力感

善用不推文

人權法同特朗普都唔會幫到你地

移民到外國做二等公民算

唔想自欺欺人
事實真係拉左好多
再唔罷工 真係玩完
和理非永遠唔會明

Block我既人明顯係五毛
真正既連登仔會明白我講緊乜

手停口停呀ching
你養埋我就罷

個po起碼有3-4隻狗係咁推

軟弱嘛我地
邊有辦法

仍然有傻閪覺得人地幫你先有用
自救都唔識

好早開工

ok嘅 mark底哂啲username

繼續番工
繼續準時番工

同民主政府比

想打飛機都打唔落
比廣州佬寸軟弱無能真係博唔到

你地班人睇清楚
宜家每日既熱門係啲乜鳩on9 post

又唔見你衝

勇武已經全軍覆沒

我準備好做港豬了
你呢？

morning sir 咁早係度打躉啊

係勇武唔出無謂送頭既黎明行動

無兩u你等出年先過參議院啦

咪你個on9失敗風po囉仲嘈

傻閪，自救係要，但外國唔幫點贏呀，睇吓其他國家啲示威

不過到我哋自救，你一樣可以話仍然有人覺得靠自己可以打贏，國際求援都唔識

算撚數啦 佢哋根本唔肯面對現實 講個真相出嚟就話我地失敗主義 我同上面班撚樣講 由六月到而家 我親眼睇住勇武嘅人數越嚟越少人 知唔知點解呀 因為畀人拉撚曬呀 我識得三個到而家都聯絡唔到呀 你地繼撚續用區選同人權法案打飛機啦屌你老母

有時唔係想放棄
而係無得唔放棄

多謝你講出事實

被捕既手足同犧牲既手足
對唔住

你推撚夠未呀屌你老母死五毛

係黎明行動冇撚用
出得黎堵路都係有行動力既人
風險同收益唔成比例
我識兩個勇武小隊都唔出
係個活動有問題

cctai最叻唔岩聽就屈毛

食屎啦

等你出黎表演

咁佢唔係五毛，係on9放負撚，滿意未

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

入黎睇下討論下
傾下點樣武裝革命

你咩水呀？

係黎明行動變左單純堵路
出黎既全部都係有行動力既人
見到個活動冇作用
就唔會出

咁點解手足唔放得負？

exactly

係知道太少人吹風
前一日先起風，有幾多人有預備
明知會少人梗係唔出。
出到黎嘅手足見到無人都唔會落手做。

出得去既，永遠只係行動力最高既一批前線。
要番工既你點都阻佢唔到

從來有行動力既都係同一班人
乜撚都要做

講事實就話人放負 唔啱聽就話人五毛

咁喺到屌鬼又有咩用，勇武係咁俾人拉，係咪應該變陣？定還是面對你所講嘅現實，應該停止抗爭，因為勇武俾人拉撚晒

同埋單純堵路根本又唔值得。
有行動力既人已經少
會早起身既又少
而且出黎既人一少
成個活動就有問題

手足唔抒發得情緒？
係咪每日起身都要洗自己腦
打晒飛機先唔係五毛放負撚

冇辦法
香港入面港豬佔大多數
成班叫人罷工 然後自己又走左去返

為放負而放負
就算你講事實你放完又有咩用呀大佬
講 D 有建設性既唔撚好

送頭咪唔出囉

勇武洗唔洗同你大聲講係勇武？

出嚟唔係心口掛個勇字就得

係咪每次勇完搏比人拉？

勇都要睇形勢架

唔通尋日遊行仲送頭打陣地話比啲狗知有幾多勇武搏比人拉咩？

有時真係睇活動睇場合

唔係下下打飛機call齊啲勇武搏比人拉曬

做唔做港豬就你自己話事架姐

正常就點都唔會割

講撚左一世唔會原諒啲狗

唔好以為咁快玩完

點都番唔到去以前，發生左就發生左

除非嚟幾個月盲撚左

咪撚再放負post

我唔信係度放負對件事有幫助

幾時上網講野都要扮晒樂觀
唔講得個人情感

放負可以，呢啲不停推post直情係散播失敗主義喎
咁樣不停放負對件事有咩幫助？有人打緊仗會不停話自己輸緊，大家快啲一齊投降？

我識兩個小隊都係話送頭活動

咪就係無人響應三罷
從來有行動力既人都係等緊一班人罷工

駁唔到

呢個post有兩個目的：
1.）分化和勇
2.）散播負面情緒，失敗主義

前日單野已經一堆人出黎割前線啦
洗乜勇武出黎指責和理非

暖氣軍師同左膠：不分化不割蓆，但係燒法院買到槍一定係鬼
和理非：我返工好撚辛苦架，幫我罷工啦，雖然我自己就唔會主動罷工
泛民：希望大家集中立選，抗爭？遊行開嘉年華順便cap水先
留名畀人屌分化撚

唔係想放負或者咩，係希望各位睇連登用下個腦，唔好再當勇武手足係condom，有人提出問題唔好因為唔啱聽自己接受唔到就屌人分化撚死熱狗
得罪講句而家連登根本做唔到討論，你睇下出面啲post，十個post入面有九個都係充斥住 "morning sir", "分化撚", "又多個熱狗block", "凌晨開post一定係鬼啦" 之類嘅嘢，討論區？不如改名做互屌分化區算啦，討論又冇，一人覆一句"分化撚block" 就當冇咗件事，難怪而家全部人退化晒

根本唔應該隨意叫人強迫三罷，三罷係很高門檻，隨意叫人阻路，等如叫人送頭

屌你咩 種樹都唔係一淋水第二日就生高仲識開花結果啦
你對住個個敵人叫共產黨呀 又惡又勁過德國納粹 仲沈醉係武力升級就會贏 二戰同盟國有軍火都打撚到媽閪咁啦
依家係空裝平民vs有共產黨撐腰既半軍事組織呀 點撚樣打呀 你示範比我睇
武力文宣國際日常生活多條戰線全面開火 共產黨邊有咁易對付呀

所以你覺得事實係大家應該一齊做港豬

民選政府vs中共欽點 ？

勇武派如果比人拉晒 會有新的補上
一日有惡政 一日都有勇武加和理非
正如屠龍小隊竟算全軍覆沒
都有新的殺龍巴絲 殺龍小隊etc
小隊只不過係虛名
最重要係信念植根左係渴望爭取自由的我地身上面
「信念是刀槍不入的」

失敗撚請block

唉...
我已經好無力....
好想...訓....

正視聽
係茂名已經示威左點令獨裁政府跪低
結果一班人話公安廢撚過香港啲狗好多

遊行人數都係在於反映民意姐
其實區選完
全世界都知民意係點
再追求展示民意作用又有幾大？

你有無諗過人地民選政府
都要咁大規模抗爭示威
點解對極權政府就唔洗

五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

又係屌自己人大力過屌對家

勇武係越多越好

同意

完全認同

點解你手停口停我唔係
講黎聽下

係 因為你班人有咩事都屌係對家做
所以就無問題

真係好撚多五毛

我講撚緊既係事實
唔撚啱聽就咪撚聽
繼續人權法打飛機啦

食飯時間出黎行街散下步就叫做左野
比d掌聲自己之後繼續番工

自我檢討可以令自己進步，令下一步行動有機會有更大威力
屌對家，2014之前已經開始屌緊，有撚用？

咁你快d走啦 夜晚係度洗post

無中大理大戰役
人權法慢慢等到出年啦

咁真係想睇下閣下有咩高見

成班傻閪，連續見到有人係到講，話識幾個小隊識幾多個小隊

我係美國隊長又話你知咩

唔講以為連登有宵禁令添
識自我檢討未？

點解班和理非仲打飛機覺得和理非有用？根本個個做嘅野係求心安理得，政府理都唔理班人。呢個係事實，我淨係見到政府出盡力叫同勇武割蓆，仲賣哂電視，報紙頭版廣告，猛叫人割。

人權法：美帝會唔會用呢條法律呢？幾時用呢？無人知，佢立完可以放埋一邊
黃色經濟圈，攬炒聖誕：大商場對啲有錢老係有限錢，佢地唔敢得罪大陸而同政府投訴，況且元氣仲好多人排隊，成個美心集團有錢到不得了
遊行：你遊行完政府仲讚你哋好和平，做得好

樓主剩係識1分鐘出1句野
剩係識屌 建設性意見係0

blocked

開始吹風要慶祝聖誕

有出去既話 其實都見到仲有勇武既

遊行只係支線
主線等緊聖誕新聞經濟攬炒

記住唔好再問港豬攞錢
唔好再問眾籌點解無人理

民主係咩都未知
定係有人本身想騎劫民主做暴君
暴君一定要死
完

走啦 5毛

唔岩聽又屈毛

見到政府出聲明讚你遊行好和平就應該要知自己做錯嘢啦
出面重有班唔知真膠定懶鳩叻嘅割燒法院嘅手足蓆，我真係唔知應該畀咩反應好

人權法通過先！
等聖誕！
等新年！

我見到嘅係讚勇武手足post 6000幾正評

？？？

邊有人割？至少我未聽過
班五毛求其喺開post割你又信？

因為佢地每次都將依d事件推落對家到
所以覺得自己唔係屌緊自己友

然後有人講和理非乜
就話你放負五毛
屌自己人勁過對家

唔係屈 事實係5毛

衝左係度講？
屌你都晒氣

只有五毛先會話人屈毛，因為真正反共嘅人係唔會講得出五毛嘅說話

其實129大三罷都唔多人罷 氣氛問題

所以應該提出實質証據同建議

半年嚟仲咁多你呢啲人
所以話連登真係淪陷

係呀係呀，傾下十二月shopping？

Dllm ， on9 ，勇武係不停出現的，而勇武只係一部分，人權法、區選都係政府的痛，將來只會有更多。

流亡人數夠多，班人隨時又有嘢玩，香港人不滅，遍地開花

叫你班和理一齊勇武抗爭囉
自己意會下得唔得
中文閱讀卷合唔合格？

咁算啦 繼續打飛機
朝朝起身同自己講
我每日準時番工 週末抗爭
好快就會成功！

咪做標題黨

拉

Ching 識野，我唔係批評，但真係所以和理非做嘅野都係求心安理得，好似做咗啲嘢，幫過下手咁，但佢地唔知根本係完全無用。最少我無見過政府賣報紙頭版，電視廣告叫你地唔好遊行，叫你地唔好和你shop, 叫你地唔好攪人權法，最多都係出黎hea 講幾句

好，我當拉曬，then？就要放棄？就要做港豬？樓主思維好有問題，不斷叫人放棄，直情係五毛言論

流亡人數夠多

我屌你老母臭閪啦
咁既野都講得出

勇武都係手停口停,你養哂佢地屋企人未?

佢地話罷工好大犧牲

建設性永遠都係得2個,一係真革命,一係真罷工
唔係就有6000幾個condom

要結果論 其實講真和勇難分高下

咁咩行動先唔送頭又有用?

pull

屌 又係你哋話乜撚嘢和平示威唔好打一日半日，好喇聽你哋講勇武做返和理非一日又話唔出
大三罷呢啲點吹風都冇撚用啦根本唔成氣候
明眼人都睇得出臨時推個大三罷出嚟係搞唔起又冇乜嘢刺激到人出嚟勇武點會出嚟送頭
事實係任何人都可以係勇武只係你哋將責任外判想其他人幫你搞掂然後上嚟出失敗post屌

法國同加泰點撚跪底法???
訊息都錯撚晒就唔好亂攞黎對比

停唔停到你地選擇?停唔停幾時到得把口既人話事?

OK唔打飛機同你講返正題，上面話自我檢討，唔通學樓咁做港豬啦放棄啦，咁樣？

認同

結果暫時唔知，但最少我無見過政府賣報紙頭版，電視廣告叫你地唔好遊行，叫你地唔好和你shop, 叫你地唔好攪人權法，最多都係出黎hea 講幾句。我日且見到政府猛咁叫人同暴力割蓆。而家連人多遊行都讚你做得好。你可以分析下高下

lai

樓主都係發下悔氣
點解手足唔可以抒發下情緒？

我其實真係一早放棄哂班廢物,我只係想救被捕既人,但我真係好無能為力
曾經我好撚傻豬咁諗過如果我俾狗打死既話會贏
但事實證明左唔會
其實我一直覺得香港唔應該有真普選
因為香港人從來都唔配
但咁樣無左6000幾人,仲有幾多人被殺被姦,真係好痛

共識係先組織工會
有組織有籌備再諗三罷

完

事實係到底幾多人真係係到望天打卦,等人做埋自己果份?

叫你班和理非嘅言下之意就係你分和勇囉
講撚咗半年仲分和勇

先唔講全民勇武可能性啦
係唔係全天候勇武都好有用呀
當日理大攻唔攻到入去呀
送咗幾多頭呀
Be water都唔撚識 你iq 唔合格

我覺得香港警察輸撚哂就真 香港人呢家收手都贏撚哂啦下話 除咗成立獨立調查委員會或是警隊全體㖔槍自殺 真係諗唔到可以令香港市民息怒既其他最有效既方法 總之香港一日有呢班垃圾警隊同隻妖婆鄭 香港都會比呢班垃圾影衰哂！

如果真係要人死先罷一次工,我只希望香港d和理非快撚d死

永遠等人地做埋自己果份,個個望天打卦

哦，發悔氣發到成個五毛咁款喎，我唔係唔比人發悔氣，但呢啲說話根本係五毛用嚟分化和勇，散佈負面情緒先講得出，你知唔知開埋曬啲咁嘅post 好打亂軍心？

發悔氣去返老母個閪到發
情緒感染比你想像中易
所以你唔會見到有人上電視節目發負要自殺
氣餒就睇下啲示威片激親下
叫樓主咪撚喺到出垃圾post

拉，失敗撚分化post

用下你個腦諗野啦

樓主收皮，我識既大部分勇武都仲未比人拉

抒發情緒要係凌晨開post洗post 仲要加埋一堆打手推post 真係好手足啊

咗想做野咪成班放負撚組隊帶頭自己做囉
自己又唔做又叫人去做
食人肉饅頭食得咁撚juicy

好認真講,我從來唔覺得勇武要孭咁多既責任,只係想講,和理非真係太撚過廢,自從818之後都係望天打卦式,從來無屌過前線
但香港真係太撚多自私精

你講呢D野，除咗發洩之外，完全冇用
運動梗係有整固期，果D乜乜茂名係民生項目梗係易跪，我哋係爭取制度改革，難度大100倍
如果你既目光咁短淺，你不如自己收埋，唔好係度無疾呻吟

咁你點知佢唔係5毛

最搞笑係你覺得如果輸撚左佢仲有要平息你民怨既需要,繼續ff繼續天真
不過班狗根本由第一日開始佢地都唔會想保,因為佢只係想件事完
不過你真係咪撚天真,呢個政府永遠唔會想平息民怨,只係會迫到你想移民

好明顯樓主講呢啲唔係想叫人放棄啦，中文理解係咪有問題呀？
係想屌醒班以為出嚟遊行投咗票就當做咗野嘅人呀
罷工，真心講有幾多個係真係射波直接罷工唔撚返，而唔係攞假當罷工？有幾多個係等運到等其他人塞鐵塞路返唔到工然後當自己罷咗工？
次次都要手足用極高風險換取班人被罷工嘅機會，覺唔覺得羞恥㗎

根據樓主所講 其實罷工都可以冇用 因為政府都唔會回應 等同遊行

真革命實質行動係點

Edison made 1,000 unsuccessful attempts at inventing the light bulb.

How many times have you tried before you learn how to ride a bike, swim or anything?

Do you have the grit ??

根本你地班人就要成個連登洗太平地
所有post都要正面 唔可以有任何負面post
成日話手足有咩唔開心要講出黎
到有人講出黎又話你五毛放負撚

你識你識
我識既全部俾人拉撚晒呀屌你老母

咁你點講得出事實係5毛

怨婦

講埋啲晦氣說話又好撚有用？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

算數啦樓主冇腦

塞鐵塞路班人都唔會罷工
當放半日番晏d

放負唔係咁樣放負
清晨咁撚得明洗po
係得班狗先做到

請善用不推文回覆

得啦得啦
我係五毛呀屌你老母
繼續做個垃圾和理非啦

情緒上唔開心嘅舒發同熱狗式放負做乜都鬧係兩回事，IQ正常嘅人自然會feel 到，除非有人IQ唔正常

就憑我主觀認知

罷工跌錢跌到商家都死哂點會無用
但香港到今日為止除左5/8之外仲有任何一場罷工?
如果我知你5/8罷完第2日會番工,點解我要去讓步?

真革命好簡單,睇下死到幾多人會讓步,亦都係最撚慘

你又知我係和理非？

班港豬輸都係抵死
之前poly手足被困好多人連工都唔敢罷
我而家只係想幫班付出多既人
唔想佢地受苦

咁無野好討論

咁政府都冇叫我地唔好眾籌登頭版 咁係咪可以攬炒團隊所做嘅野
用你個逆向思維方法未必完全啱
我地做錯唔係敵人唔反對唯一原因

It appears that government keeps creating and spinning on real or fake news so as to create as much DIVISION as possible among Hong Kong people! Right?

They do NOT want to lose the election on Legistrative Council within one year!!

班港豬輸d乜野..咪又係打卡之後繼續過人生最多咪屌下
俾佢地呃撚左出去果班真係就付出多啦
由頭到尾我從來都覺得香港人係仆街黎

難聽講句呀
中大(吐露港 東鐵) 理大(紅隧)
點解要搞成咁呀
因為配合黎明行動
幫一班要人幫手罷工既和理非呀

"全軍覆沒" : how do you know ? how DID you do your FC???

善用不推文

問題係香港大部分黃肯擺歷都影響唔到正常運作
我唔返自己比炒仲要無成效

"全軍覆沒" is a claim. Any data to support?? How did you do your FC?

真手足會咁講野

話你係五毛就五毛
原因：我覺得係

Got infiltrated by 5c, BlueC, CCP, popoMon, etc...

樓主我信你係真手足，只係一時火遮眼唔小心講咗啲五毛先會講嘅放負言論，但係，可能你係無意，但客觀事實上你嘅言論的確會打亂軍心，希望你可以先調整下自己情緒再開post，以免造成對其他人嘅負面影響，plz

其實你地班人真係講晒
到有人罷工比人炒左無錢
你地又會笑人抵死
自己都未顧掂出黎罷工

你主觀認知錯撚晒

你主觀認知人地5毛又得
我主觀認知又話我錯
點搞呀

2u incidence DID help! I agreed.

你試下成班朋友俾人拉哂,拉剩你,再諗下當初乜撚野200萬人跟住死咁多拉咁多傷咁多,今日都繼續同你講罷工好難,算啦,我廢撚事講

只要民怨一日未平息 呢班垃圾都唔會有好日子過 我相信香港人本身已經儍儍哋 呢場運動之後會癲撚埋 一定會無啦啦有人係暗角位伸隻手出嚟 渣撚爆佢哋條春 渣到佢哋不似春型

全中，根本要罷就自己罷
唔應該要靠人哋幫你製造籍口唔返工
係得香港先會咁撚畸形
講真因為黎明行動而罷工嘅人大多數都係黃啲藍屍點都會返根本已成定局罷工嘅剩係得工會呢條路
黎明行動真正意義只係增加管治成本

日日打擊熱血公民
我係熱血公民都唔出啦
最後歸泛民

你不如真係面對下現實啦,你望番依家既情況好唔好?

中共植根22年 你想半年內推翻？

屌你老母 我主觀認知話樓主5毛 你唔知頭唔知路係度嘈
你主觀認知乜撚野先 我和唔和理非唔通我唔知？
屌你老母你會唔會話考試個陣d題目錯晒

每個人都有自己難言之隱，尤其係網路世界，更加無可能可以咁了解對方，都仲未計五毛分化因素，btw 大家堅持自己信念啦，一場革命無可能咁短時間內可以完成，係要以年計架，大家唔好再嘈啦

樓主想安穩做港豬？其實呢個都幾奢侈要求，
將來係排隊入集中集，個女做性奴，個老婆做二奶，個仔就緊係試藥:化武，核

其實激動都冇用 因為點都唔夠班狗打

睇唔順眼你班人唔岩聽就屈毛
你話人係就係
人地話你就話人錯

推

又黎神咁早吹失敗論 你唔厭我都厭

人地同咩政權搞對抗？我地又同緊咩政權搞對抗？
邊有得用時間做比較？唔好咁天真

屌推錯post

應該未拉哂嘅 拉咗三成左右啦
仲有一半應該就係退休勇武
傷嘅有 心淡嘅更多
無論點付出都無回報
一次兩次三次四次三罷都係令人失望
勇武喺前面流血 香港人喺後面返工
黎明行動攪唔成仲要比返工軍師怨
話就話攪工會再罷工
九成九攪得成工會都無人罷
香港人睇下法國啦唔該
人地咁先叫革命啊

預咗有人話分化撚
我只係講事實
接受唔到都無辦法

雖然知道「和理非」無用，但都會出去支持

真，
和平遊行有用政府就唔會叫你和平示威啦
你地和平佢地根本唔洗理你

之前睇過一篇國際關係論文，極權可以延續統治，槍炮只係其次，實際上就係要散播無力感，最好個個人覺得做咩都無用，無人反對我，我就可以千秋萬世

所以，唔好令自己中咗計，唔好令自己變成支那奴才

Blocked，不回文

公司冇人罷工

morning sir

極權可以延續統治，槍炮只係其次，實際上就係要散播無力感，最好個個人覺得做咩都無用，無人反對我，我就可以千秋萬世

所以，唔好令自己中咗計，唔好令自己變成支那奴才

勇武拉晒，林鄭終於可以答應解散警隊

好中

你不入地獄誰入地獄
點解你唔做勇武既行為呢，要幾勇武都得啦
你做咩唔以身作則呢，定你係冷氣軍師得把口？

你又諗下 試下個個星期都近一百萬出嚟
你估外國會唔會報新聞
外國知，習大大有得扮睇唔到咩
一定搵林鄭港獨之母傾傾計

打政治 一定係長戰
如果咁容易，台灣獨立咗/議會變咗泛民啦/新疆獨立咗

專擇夜晚先開工 可能時薪會高d

就算做左勇武行為洗唔洗係到同你講呀

喺連登做實事嘅人係少到傻 有時睇連登真係會睇到灰9咗

呢冢嘅情況大家都有目共睹 就係警隊不停擾言惑眾老屈示威者乜乜柒柒 同幻想心心症發作來表揚自己 但係我深信香港人最多七分儍但都有三分醒的

真

其實呢類post幾好 一個post就知邊堆係分化撚

熱狗式放負，做乜都鬧，最好乜都唔做，因為唔做就自然唔會出錯，所以要投白票，咩都唔好做，正合極權所需

試下個個星期都近一百萬出嚟

唔知幾撚耐無見過

革停唔洗犧牲 咩道理

blocked

可憐一班前線condom比人告，學生哥要入勞教雞翼

九成九連登仔只係網上鼓吹
破壞啦罷工喇塞鐵啦

我班人 咁你係邊班人？
我話人係 但你又搵唔到理由去說服或者推翻我樓主唔係5毛 但又講埋d似是而非既野
咁我係咪和理非唔通你知我唔知？

你幾時仆街死呀

冇人condom啊，衝要公開講嘅？我去法院支援義士又要同你講嘅？我捐幾多錢都要同你講嘅？

老實講 比無力感我嘅唔係警甴/港共/支那
而係扭轉頭一次比一次後面少人
仲要返到屋企見到冷氣軍師喺度批評

不過放心 就算退咗休和理非本份會做足
三罷點都會支持 課金嗰啲更加少意思
不過要再流血 我同我啲同伴就唔會再咁傻了

咁我話你係你又有無證據說服我
定你話係就係唔係就唔係

首先 罷工唔罷市 大商家唔會死 小商户會
第二 而加唔係全港都黃 比盡7成 罷唒要罷幾耐先會跌到冇錢
所以其實你都未知點解要罷
罷係令社會停擺 唔係要商家冇唒錢
咁點解要停擺呀 因為要逼政府回應囉
咁係咪佢唔回應就繼續罷呢
其實係嘅 但佢唔回應都冇辦法
但始終冇罷過多過一星期 我都覺得應該罷耐d
依個方法你一日未成功都唔會知個成功點係邊

要促成真罷工 好多野要做
工會 文宣 剩計文宣琴日都遠不及上次
所以建設性係做多d依d 而非樓主式屌人

真革命個point 你諗清楚目的再講

老實講我唔覺得樓主係5毛
只不過係佢份人特別懵撚自私戇鳩啫
開呢啲post諗住屌到啲「勇武」出返嚟keep住場運動把火但自己又唔肯思想改變下買豬咀行前啲
發晦氣冇撚問題 問題要好好分析點解會失敗
喺到賴晒啲手足不作為

可以否定攬炒
Sorry打漏

中大係 理大非也

最撚憎樓主呢d人，講到咁撚勁自己又唔做，淨係識屌鳩人唔勇武，你咁撚勁，出黎做返d野俾大家睇，個個跟你以身作則。有本事就做d野俾大家睇，屌人做唔到，你自己做唔做到先？而家跟你馬首是瞻喎

唔係有無用 只係和平遊行先有機會叫人參加，玩完第二日準時返工無成本

香港一直都行資本主義，個個香港人都識將自己既成本減到最低

俾你勇武又有用咩，最勇武果批都拉哂啦

我都係覺得佢發悔氣姐
討論完大家都係要行落去

加油啦

我地未失敗 我亦好相信我地唔會失敗
記住果九個字
我地一定可以係煲底見

非常認同
罷工唔撚係要人塞畀籍口你唔返工
而係自己入工會罷工

我唔會完全相信尤其喺網絡討論區上關於政治議題上嘅言論，因為我知道會有五毛打亂軍心，btw 少咗人係真，可能一來真係拉咗好多，二來經過中大理大兩役之後真係嚇怕咗好多和理非

.

其實最簡單
放負嘅你哋連點解歐洲罷工會成功
罷工嘅目標係乜
點解人哋要有工會
人哋工會喺罷工嘅角色係乜
都未搞清楚
就出嚟用法國同香港比
如果你係同路人 試吓了解多啲先
如果你係黑警/五毛 唔洗講咁多 你哋一定會死全家

唔單止和理非
有機會勇武體驗過出番黎
真係會佢卻步再上前

點解要說服你 一直都係你死唔斷氣咁話人錯你自己啱
都係個句 你考試會唔會話份卷d題目錯撚晒？

我再重複，樓主係發悔氣都發到成個五毛咁款，我唔係唔比人發悔氣，但呢啲說話根本係五毛用嚟分化和勇，散佈負面情緒先講得出，你知唔知開埋曬啲咁嘅post 好打亂軍心？

事實係咁
連登仔好多時接受唔到就屈毛/話分化撚

點證明全部勇武有罷 係要分和勇
利申 知好多勇武都有番工

怨婦POST

所以咪話大家繼續行落去囉

比啊sir打柒就有

個政府戇鳩嘅
永遠都潛藏炸彈

1）而家重要嘅係黃色生活圈
我地要分門別類
唔好加重手足嘅傷害

2）文宣 be water act , 爭取歐洲各界支持

3）起底組，而家亂咁拉人 我地要繼續老豆搵仔

哦
咁點解你冇出去做勇武，喺度開啲咁嘅廢post？

咁我又問你, 抗爭半年, 勇武係未下下有用
事實係得612有用, 而且係要有緊迫關頭先可用
駐港解放軍都未出動啦, POPO一點也沒事
你有無軍火? 無
跟本就無可能武鬥
害埋自己坐牢, 唔係就流亡,
見到手足咁, 睇唔開戈D分分鐘自殺傾向
請向自己問責

Sup你老母呀

樓主希望你情緒可以平復返啲

無勇武邊有咁多核彈文宣？

叫人罷個啲做緊冷氣軍師
12.9個日老點左啲中學生出去
我比人拉左幾個朋友+幾個同級同學

71果日你訓左覺？

真 所以大家一齊搞好工會啦
上黎剩屌唔做冇咩用

屌你老母話我乜撚都唔做
唔通今朝屙撚完屎又講你知咩傻閪

事實係無人會被罷工 應該要改新方向

事實係, 五毛BLOCK極都有

我信，歷史定律不容否認，新冷戰格局已經逐漸成形，香港人一定會贏

就算失望，不要絕望，按歷史規律，香港人必勝

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁先得，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

永不割蓆，永不分化，保持改進

勸左唔好死守架啦

咁無和理非邊個整文宣呢
所以和勇不分 做要做嘅野

半年就想贏？
得啦樓主要做港豬咪自己做
唔洗哂時間合理化自己做港豬嘅原因

話你on9 怕你嬲

唔應該過度依賴勇武

成日都咁講㗎啦

唔好見到希望先去行動，
要一齊行動去創造希望。

一直碌嚇死我咁多失敗撚
原來全部係你自己
你以後留係屋企得喇 少你一個應該唔覺

人地有目的

大佬呀！日日都想塞嫁啦...比個理由唔返工先行到街嫁...無理由日日請假，真係唔掂, 工都無埋點Support前線，點Support救援組織呀~

講事實永遠唔啱聽
明既

Chill ...
Sir , since you made such a STRONG one-sided claim, you got to have evidence and warrant to support ("Sup") your claim!

得喇

聽日過5毛比你

全軍覆沒？未喎，全部都喺度喎
但係唔會俾你呢啲暖氣軍師講兩句就話要出嚟嘅啫

和理非可以變身勇武
要有16號呢d死亡刺激

你自己認為岩既野就係事實
明既

乜鳩都無用，點做先有用？

鑊鑊有人被捉成班淨係識鳩奔走
再叫放人 捉下一個捉下一個 你估仲有好撚多咩

成日話打波組隊 打狗救人 報仇 屌笑死
有冇諗過全民black bloc 戴哂豬咀 有衝狗盃 我地都衝嘅時候 班狗邊個驚啲

好多時真係驚閪咩

其實可唔可以唔好下下攞外國比呢?
法國可以勇武咁多係因為防暴狗係唔可以持槍鎮壓。但香港呢?橡膠彈，布袋彈，雷明燈，MP5，實彈，而家行埋少少已經開真槍啦，你想大家可以點勇武
你試下法國班防暴狗有槍，睇下法國人走唔走到咁前?
另外，法國有工會support罷工，香港有冇?外國有完善嘅勞工保障法例，香港有冇?

放負前諗下香港同外國有咩唔同先啦
香港人做到咁已經好勇武

屌人唔做野但自己原來做港豬

樓主：勇武比人拉哂

和理非可以變勇武
勇武可以變和理非

從來勇武都唔係一班人 係一個理念

係
大家都轉營做勇武
或者咁講 和時和 勇時勇

勇武唔係靠人嘅
一日冇50萬人勇武 一日唔配有民主

樓主黎架，佢一定係最後一個勇武

咪撚放負屌你老母

都勇武咗半年，仲係覺得有用？
又係到玩分化，散播失敗主義，收皮啦。

死咗咁多手足仲唔夠？仲要死幾多人

咁和理非係咪要進化，幫畀拉既手足？勇武係心態

你都on撚鳩

樓豬：我睇唔到我睇唔到冇晒人抗爭喇

暖氣軍師

正解依啲傻鳩post不推文算啦

仲有人覺得剩係勇武或剩係和理非係有用

如果放負有用既
你早就贏左啦

如果你覺得和理非無用，你咪幫手諗下仲有咩新搞作，而唔係開po放負

Blocked 唔知弱智定popo

三毛

無人出係因為之前已經討論過黎明行動舊有模式已經唔work，一大清早黨鐵同道路主要路口已經重狗，唔通出去送頭咩

白痴仔...冷氣軍師?縮返入你老X個西到啦.含啦
有冇睇岑晚大埔?MK?..少則屯門都有快閃啦...

咪臭係

你就拉曬
大三罷唔係自發罷你罷黎做乜
唔係低成效 係無成效
遲到一兩個鐘有咩用
拉

Mk?你講笑? 琴日全日係mk

其實已經係去到凌晨既快閃著火了但成晚最勇都係大埔了，利申係大埔吃飯行過

散場

拉得哂以前啲朝代使滅亡？
拉

真 但明顯mk都係大家湊熱鬧

香港人反抗

呢排好似罷工都唔點成功
多得班垃圾港豬 只係識準時返工

我都有d懷疑係

me tooo )

放負都上到熱門
用不推文啦

Hm... at least there are people not doing things driven by emotions !!
Good sign.

玩分化定想點？
真手足唔會咁屌人，經過雨傘係人都知屌人港豬係唔會幫到件事，只會分化

唔理解班返工撚點解罷唔到工，淨係係到屌人港豬，依啲雨傘時期既分化手段仲想係而家搵食？

真手足就會話幫手搞公會
分化就死撚開

不推文

有出嚟已經好好

少咗好多 明明自己係和理非但都要開始要做野 以前睇人做

你班仆街 第時解放軍入住你家

個個星期都百萬
習大大一定比外國逼要關注香港
到時雙普選 咩都要比我哋
大前提 唔好比籍口中共又話暴力又話咩
唔好比佢有藉口賴

事實

你可以望吓英文頭條點報

點都唔會罷工 香港人亦唔會罷 唔使再諗呢條戰線
繼續黃色經濟圈 外國制裁戰線 經濟攬炒

理大一役
冇喇冇喇冇勇武喇
結果咪一樣周圍火魔
家陣又黎冇喇冇喇

失敗撚死全家

放撚夠負未？ 唔識諗下有咩行動？淨係識埋怨？

勁多五毛失敗撚

係人都知政府唔會咁簡單回應訴求, 遊行既作用係用黎keep住運動熱度, 同埋向政府展示民意依然企係我地果邊, 和勇不割. 上個月打得咁慘烈, 已經損失左好多勇武手足, 而家回下氣休息下有咩問題? 一早講撚左呢場係長期戰, 諗住一年半載就可以打得贏呢場仗? 唔好咁天真啦. 兄弟爬山, 各自努力, 下下屌人遊行冇用, 不如全部和理非留係屋企唔出黎, 咁你地滿意未?

中大理大兩役期間，應該就有臥底入侵咗某啲小隊。

On9，其他人和理非定勇武同當勇武係condom兩件事有咩關聯？
冇人忘記手足，128仲有咁多人出黎表態

btw 尋日樓主你又死左去邊？等人勇武？

保釋緊可以點

訓左6個月 唔知咩係和勇合一

揾夠就移民。

無大規模遊行
政府就會成功標籤勇武為暴徒

On9

你做港豬係你既事 我唔想知

我有建設性提議 你哋咪又屌

認清事實，大家真係要再勇武啲

勇乜Q武，咁耐以黎一隻狗都無死過。仲過意思叫勇武。無拉晒都殺唔到狗，算把啦。

即係你覺得勇武無用？

收錢做野就做下功課先出Post啦
80萬對好多外媒黎講係好多人 上咗好多外國媒體頭條㗎

如果乜都唔知，乜都話冇用，乜都要一步就到終點，哩D幻想其實可以唔洗出post，唔好用外國case黎同香港比，咁比較只會話比人知你根本唔知而家做緊乜

例如你呢個

根本大部份支持罷工既人自己都返緊工，罷條鐵咩，呢d咪民意囉。表面支持有撚用咩？
實際情況己經完全反映晒。。。

懶係激將咁，港豬唔係你屋企人呀，會聽你屌自己幾句就企出嚟咩。

係你眼中過到林鄭個關先至叫有用？
其實好似煮餸咁 每做一樣野都有佢既作用
少咗一樣 碟餸都唔得啦
你依d失敗主義，未成功就係到埋怨
你不如一開始就咪鬼出嚟，做港豬啦屌

就係等你做野

其實你呢種悔氣撚以為自己係激將法
但話你聽你同分化撚無異
淨係發泄自己既負面情緒
但就咩柒都做唔到既垃圾
係，我話緊樓主你係垃圾
戈唔係激將，你當我分化都好
但我最睇唔過你呢種悔氣垃圾
比藍絲更撚廢

真係夠哂kai如果你罷到一個城市run唔到大商家都唔會死既話,咁不如唔好搞啦,乜都哂心機
其次,你未見到過真罷工有幾多傷害,係因為從來都未撚試過,永遠有一班人一講到要佢地自身付出就不了,繼續走去番工

至於真革命我唔講,唔係因為唔想講,係因為咁多自私撚既地方根本唔會做得到,講黎都係哂心機捱眼訓,廢撚事講

係,乜撚都交哂俾勇武去做啦,和理非永遠大撚哂

咩撚嘢傻閪

負能量撚

好低質呀呢個分化po

block柒番你呀死垃圾
食屎低賤狗

冇左勇武，和理非什麼都不是

屌樓主ge人先係切切實實ge失敗撚
唔敢睇清現實

每個人都可以係勇武

然後中共坦克就爆炸了

任何嘢都有用
不用矮化任河嘢
有用不等於即時有用
好多嘢要時間發酵

放負撚好討厭

此人心地好差
不斷周圍屌人
從來冇任何建設性嘢做過

勇武等於叫人打陣地戰？勇武等於唔be water？你個腦裝草架？

咪拎句口號出黎當道理啦

和理非咪和和理非 勇武咪勇武 分開稱呼有咩問題？
大撚把人講緊勇武勇武啦 你屌晒佢地呀？

不分唔係指識別唔到個identity呀
係指共同去做一件事呀

又散報失敗主義

又想引手足晨早落單比狗咬？

理大一役逼/train咗十萬人出嚟，個個都知危險都上前

長做長有

以目前時勢講，做和理非先係正路，美國一定會做嘢。

傻尻放負撚

hi 五毛

mark 名block狗啦

努力番工，儲夠錢先正路，未來香港經濟不太好

做到啊，做到好多嘢添，當年全香港有八成嘅人反對回歸，民主黨司徒華策劃香港民主回歸中國，又幫中國入WTO，上個月呼籲大家出嚟守中大理大，救左幾多手足。

失敗撚真係好撚煩